［拉隊番印度］咖喱國向過千間美國公司提供優惠 勸誘將工廠由中國搬去印度

India Looks to Lure More Than 1,000 U.S. Companies Out of China

India is seeking to lure U.S. businesses, including medical devices giant Abbott Laboratories, to relocate from China as President Donald Trump’s administration steps up efforts to blame Beijing for its role in the coronavirus pandemic.

The government in April reached out to more than 1,000 companies in the U.S. and through overseas missions to offer incentives for manufacturers seeking to move out of China, according to Indian officials who asked not to be identified, citing rules on speaking with the media. India is prioritizing medical equipment suppliers, food processing units, textiles, leather and auto part makers among more than 550 products covered in the discussions, they said.

識玩趁你病攞你命

隻手抆完屎 求其搵水沖下
就繼續整野

慘過番印度

兩舊都係屎
但明顯印度難頂好多
如果香港有公司話要返印度
應該會全體員工集體辭職

最應該做其實係越南
本身已經有EVFTA 免稅歐洲市場
傾埋個美國返黎就fatfat

仲要人工平好多

Agger

唔理啦，最緊要no China

尤其女員工

支那西有毒 屌易入口D係真

恆河好多屎

印度宜家個空氣污染已經係災難級啦喎

印度同東亞比
東亞完勝

講緊營商環境
印度政府on 9的，製造業d政策好蝦外企

我買越南制造業超級崛起

支那連手都唔使洗

係東南亞唔係東亞